4日內要搵到1-2千, 有咩方法搵工?

有緊急事要埋單, 有多一千左右會鬆動d

有冇途徑可以搵到散job 接?

地盤

幾日都有人要架咩

男定女？

做咩都得啦，你話4個鐘就話姐

搵d 酒店炒散

男

咁就o岩啦

炒散60/鐘 踩12啦

?

出賣良心 搵民建聯

去fb大把啦

Part time boy friend

去灣仔D bar同club 等鬼佬開價, 價高者得就ok, 記得叫佢地帶dom

財仔就財仔啦.

去撐警

想撐都冇人搞啦

CIA 搞咁多次, 冇錢喇

1日500通街都有喇

鴨

民建聯都搵到快錢

未搵過. 唔係好識